時間廢墟裡 尋那不經污染 相戀的鐵證

點解下定左決心

但個決心係冇用

會否太廢

明明6女仔莙多

赤柱坐緊

頭高我勁地獄嚟又點

HM我讀過喜你又唔洗娮謙

有制仲唔撳仲搞人諗乜？

係就唔該脆脆地

5講了無謂

講la

原來個po冇人覆

？